聖言中學水運會 同學比賽途中停低高歌《願榮光歸香港》

[url]

一開始真係聽唔出

聖言佬報到

add oil

小朋友係咪痴架

聽到國歌當然要肅立

Respect

cls班小朋友好可愛

Cls ，勁感動

真 國歌
世世代代屬於香港人既歌

好感動😢😢😢

00後好出色

喊左

聖言真係全方面屌打觀瑪仔

觀瑪專出賣港垃圾

觀瑪仔又輸

乜有贏過咩

叻仔叻女！

冇女架

佢地游緊咩式？民主自由式

痴線

屌你老味我男人老狗真係睇到眼濕濕
大家今次真係唔可以輸 要為左咁多中學生努力

聖言老鬼表示滾動

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

聽到國歌，做緊乜都要停

出藍絲KTMC就贏。。。

good boy

聽到射左

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

香港而家日日上演漫畫情節

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

不過聖言都出唔少狗

證明一首歌係受人尊重既
唔需要立乜9法都會有人尊重

證明冇大陸仔
大陸仔唔會理你繼續游最緊要拎冠軍

痴撚線，游到中間停左，起雞皮

感動 好掂

好可愛

講真呢d比賽贏來有咩用

呢個環境仲想贏d比賽真係on9

呢班學生

簡直係混帳

呢d校內比賽 贏輸已經冇意思

仲鬥來做咩

感動

好L癲

正喎

陸運會應該仲多人玩

跑長跑，每逢去到100米果區就停係度唱

間間都有架啦
一年咪頂多5個內
我grad個年都係得1個

要學生齊心

總有d傻仔以為 贏校內比賽好威

拎來打飛機

呢啲真係逼唔出

Push

做得好

請杯葛任何青年協進會/九龍傑出學生選舉嘅活動

觀瑪仔表示Respect

可以同鄧肇聖爭一中地位

p

暴中

聖言

畫返做漫畫配返日文台詞逆輸出到日本都仲得

隔離線既都係手足
齊上齊落，一齊嬴先係嬴

學界加油

聽到國歌想喊就係呢個感覺

sing a song of sing yin~

有幾個好似到左終點
不過都respect

我母校

屌你啦你班仆街

光復香港 時代革命

游緊好難聽到聲

高智森都係觀瑪出品

TSK舊生表示
間學校只重過程，不重結果
如果想小朋友係讀書或其他技能有所發展，真係咪讀

讀聖言嘅一定係一班讀唔成書嘅廢青啦

推

想喊

sing a song of sing yin

終於明咩叫讀過聖言書

想知係一早夾好定真係游緊聽到而停

聖言仔好嘢

藍田最高學府

師兄路過

唔好開名啦...

光復香港 時代革命

搬左去彩雲好多年了

你地係咪痴線嫁

respect

yes
依家嘅榮耀
比校內濕九獎大得多

有人無停 應該唔係夾定
真心感動

c

sing yin ho ball

咁你果年班同學有志氣有良知係好事

國家第一 比賽第二

相反 想像唔到如果停低 唱宜家首垃圾國歌個畫面會有幾柒

想奶聖言仔

Sing our old school song

非常好

應該夾定咗去到邊到，邊個係頭三個就游落去
只不過第三臨停之前都仲爭緊
最後第二線見第三線快咗一個馬鼻就停低

同埋大家好似可以夾埋一齊停咁點解咁勁嘅

RESPECT

眼濕濕左

型到一個點

誇張

喊出黎

唔好話校內 學界甚至 海外比賽
贏左都冇意思

邊個話運動要鬥勁

係香港好多傻仔做運動為贏 而唔係練心態

有時見d運動撚香港搞成咁 仲講咩熱血練波真係笑死

冇政治贏晒冠軍有咩用

d獎畢業後都係封塵 政治就一世

運動撚真係多傻西

又要逼人喊

民主自由式

4-8 停曬

聖言舊生留名

Ho ball

聖言仔真係有良心，為公義發聲

聖言仔

好型...

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

起曬雞皮

Sing a song of Sing Yin

屌既舊生番去屌7佢

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

好撚型

老鬼聽到想喊....如果係發生係自己年代一定太聲唱

btw Bio 黃好波

N年前係原址係有架中六，5隻手指數得晒

第一名就呼之欲出
但第二名個到仲可以爭下

Lm

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

我係聖言仔呀屌

高汁

聖言仔好野！

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

李私煙都係校友

cls，學生就係香港未來

香港班後生仔好珍貴
好好保護佢地

嗰三個係f5，其餘五個係f6夾定咗

聖言仔好野

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

私煙我絕對唔會承認佢係

好叻

型到扑街！ 看台班女仲唔濕曬

Sing our old school song~

聖言仔好波

Sing it all together~

sing it loud and strong~

Jeng

有個miss係師姐嚟

0都係女啦

同學仔好型

(地理位置）

香港人加油

照游果兩個藍撚到

睇到眼濕濕

搬左好耐啦仲藍田

learning what's good and true

屌你好撚感人

屌你地
之前我地先拉左隻狗主席落台
無人記得
有片就記得
觀瑪仔都做左好多野

無St Paul係對面既聖言 仲係唔係聖言

對面的女孩望過來

respect from觀塘狗校

聖言仔好波！

一中

好熱血好正

Preparing for life’s long journey
Learning what’s good and true👍🏻

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬咋

觀瑪輸到甩褲

同意，觀瑪專出垃圾
利申觀瑪

看台班女miss啊?聖言那有女

sing of our dear sing yin~

仲有3隻港豬

屌，原來男校，和向寺學乜人搞咁多野

冇錯。

我係人辦。

師兄，好似漏咗一句。

唔係⋯ 變咗hehe....

好多基佬

但想含

頭三名繼續游
停低個d知自己追唔到先停係到唱

唔使下下搬到上神台既

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

CLS

ON9，有個收慢咋

好青春

好感動